克警好天真,以為做咁多野會有獎勵?以為政府真係冇條件撐你地?

而家需要你地,咪tum住你地囉,點撐都得
到完哂件事,慢慢逐個抽番出黎, 打人警司,暗角7警咁快唔記得?
政府要平衡,而家需要condom去解決前線,咪將你地既事押後,到完左
佢地都要向d其他勢力交代一下,都要交差佬出黎,最後兩邊稍為信服

成班condom仔咁勤力有撚用啊

OT錢係納稅人比，政府有咩所謂
到時機成熟果陣就清算黑警贏民意翻盤啦

老解頂替警犬不是夢